逼佢食飯, 咁都有錯?

方丈真係好小氣

咁721嗰啲算係咩手段

咁鍾意用黑社會比較
難道佢好熟黑社會？

未死咩?

2019.7.1.黑警棄守立法會, 和之後的對比, 先係奇案, 屌!

琴日, 發難渣, 還拖?

近者赤

721 手段係咪同黑社會一樣呀？

曱甴強

我現時自己肯就範

無家教, 叫人全名, P K Tsang

你中午去邊到就飯

又用過時嘅相

出嚟見下人先啦

學左金仔, 港共同北共, 越走越近

你條漢奸，係咪留戀美金
美帝制裁你
你應該心存感恩
幫你的起心肝同美帝脫勾
做個堂堂正正中國人

病好未

佢前大佬正身處敵國, 屌

藍C話係保家衛國喎

病入高盲